（救教） 有毒撚巴士度唱歌 點叫佢停

又震音 又走音咁 七情上面
毒撚唔可怕
有自信既毒撚最可怕

點叫佢停最有霸氣

係咪唱日文歌

上連登叫囉

矛盾只因深～～～～愛著

係到開POST叫
應該佢都睇緊

那裡來的自信

幫佢打j 即刻停，同d媽媽俾奶嘴bb一樣道理

係咪港島車？ 早幾晚撞過

唱唱下歌 轉左係到玩火機打拍子

佢隔離果個應該係佢監護人 見佢玩火但唔阻止佢⋯⋯

九龍
著裇衫

聽歌算

有無錄低

即時坐開

主席呀，呢首歌唔易唱㗎喎